ACG文字格劍/貼圖區(65) 惡魔美城曉美焰 壽終正寢

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？
你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

lm

要求把合法性交年齡由16歲改到6歲

斬！

冇得斬

哈士狗指使我
唔關我事㗎

我代表某位行會成員感謝你

淚灑.............

objection

objection呀，法官閣下
副標題具有攻擊性

可以向相關部門投訴

湯渣驊不得好死！
天誅！

起唔起訴係律政司嘅決定

咁可唔可以特赦

蝦人嘅…

你有number可以向相關部門投訴

特首林鄭月娥今日表態，指所謂「特赦」的要求，完全違反香港法治精神

想投訴pc3020

LM

每po一雪糕

ACG文字貼圖交流格劍區

Who黎

BRS

吓…

邊似 隻眼冇着火

食雪糕冷卻左

曉sir好似係做派4000蚊果個部門，btw曉sir爽手d派我果份啦！屌你老母

咁能串聽日特登整唔見你嗰份

siu4

唔好咁，我等緊4000蚊開飯

你平時翻義工？

yes, 等緊4000用黎AMD YES!

每月先出一次糧渣嘛

想屌死佢

冇波

有波有咩意思？

冇波屌男人咩

個post終於順眼返

有咩問題？

你有咩問題

咁你又屌蘿莉==?

吓？

由於頭post變返正常，我宣佈暫緩「不貼圖行動」

以為佢拎住個Dom.....

下?

咸濕仔-.-

he is

BRS opening 好聽

認真咩？

未睇...

咁睇左呢個未？

畫面很污染 不看了

真
女人就話G
細路女就話人拎住個dom-.-

又屈 我對女仔係最客氣嘅
唔好笑 我係認真嘅

鍾意既人有男朋友 但我一直放唔低佢 求屌醒

大大聲鬧人臭雞嗰d

@埋土第一MK美琴bb

派帽咪得

冇能力

你係魔鬼

............

基佬3P?

在職家庭及學生資助事務處？
有無空缺？我都想比撈下

鍾意左4年 溝左2年幾 其實冇希望可言 但就係放唔低

不要笑九我，其實siu4係點解？求指教

初戀？

笑死

Siu4=笑死

搵第個/比帽

gay post-.-

索性係到搵個咪得
why here say girl-.-

好似成日有人走
多啲留意啲求職廣告…

慢慢自然會放得低啦

up jor

謝謝賜教

因為見你們成日用，但估黎估去都估唔到個意思係乜

謝謝

Thanks

不要杯人

低調：其實我十九幾年前做過呢個部門，當年是叫做學生資助辦事處

唔需要太明白個意思係點解
只要明咩場合用就得

美城曉成日杯9我

我幫你平反

邊有杯你…

我比人杯就有份…

咪屈 我哋全部都好尊敬你 你開國功臣

你睇吓個副標題…

我大佬哈土狗指使我 你可以向佢投訴

關我咩事=.=?

唔準打狗

我個女黎

你老母比狗屌

吓

痴線 惡撚到

不能打動物

po錯

好qq

你碌落樓梯仲qq

又杯

話左 佢鬼黎

on9

坐多半年我切

今季唔知開邊套睇ho-.-

我有幾套新番都仲未開坑睇第一話

唔睇

ok

一方通行

地下城

mo watch 55

微XX: 以為拎住個condom

啲精靈球用嚟塞肛？

x積分: 淫！

唔係

其實我係一個小精靈

ok acceptable

今季咁多四天王 都唔知睇邊套先

毒氣丸？

微X分：G！

幾錢

不要屈

清蒸比卡超

畫？相？

……

..............

淫到

我發覺隻眼開始睇嘢越嚟越3D…

無名個格拉底

應該影啦
睇番個twitter 條友都係影野多

生活多姿多彩

ACG文字交流貼圖格劍區

似畫wo

天氣之子CM，唔知WOW咗未

好靚

ACG格劍交流貼圖文字區？

光影無得呃，應該相嚟

今日見到對gay couple
好撚靚仔

通常靚仔先會搞基

咁講又啱喎…

bb

好多人睇住唔好咁=///=

大隻仔

叫人點忍啫˚✧₊⁎❝᷀ົཽ≀ˍ̮ ❝᷀ົཽ⁎⁺˳✧༚

有ufo嘅影子

光爆

點解我無d咁嘅同事

影像處理教學之生活應用

原來fourier transform咁有用

Lite同唔Lite有咩分別？

CSI原來是真的

冇TV output

話無用又唔係完全無用
話有用又唔係經常會用

…好雞肋…

720p
不了

想買部返嚟玩薩爾達傳說

Engine仔

party game駁TV玩好正喎

lite仲要冇左體感

咁細個mon720夠啦

買嚟淨係玩一隻game，會否不智？

for毒撚又冇得連大電視
for社交又冇得拆d手制出黎玩party game
software support都少左，個moon細過部電話，左cut右cut之後淨係輕左20g

結論：老任又痴撚左線

變態

勇武派

佢不嬲係咁

我新老婆

唔會
因為會愈買愈多game

水警個post仲諗住玩屎

封左塵 新手村都未出到

未必…
部N3DS買返嚟淨係玩Love plus+一隻game

玩咗兩年變電子垃圾…

比我

好

縱火
對面又有扮睇唔到了

有無名

訓完好似冇訓過咁

還拖未=.=

變成husky生理時鐘

love plus夠啦

我愛和理非

大和解
大家唔好用暴力啊
比位人入

個靚仔唔夠打==

夠打先得 個個好似曉sir咁好抽咩

真啊

Btw依家有時放工都專登經過睇下有冇人搞事

yes

個靚仔打完唔夠揪

（11:30）確實受傷街坊，在阻止「藍絲」破壞連儂牆期間，被打至手臂骨折，涉事者逃之夭夭。現需留院治理，稍後會進行手術，同時我們會收集片段/證據，容後徵詢律師意見。

又硬食

bystander effect

就嚟飲寶礦力飲到糖尿..

？

急！日本寶礦力Facebook 出事

我唔sick架文都知佢google translate

幾時用寶礦力沖涼

下

?

好耐都冇睇過輕小說

apple狗冇人權

哭了

睇埋蘿莉 沖涼 訓教 起身 番工 做冗員

jaga

晚安，我都去瞓了~

Cry了

冇營養嘅野少睇為妙…

冇可能㗎 husky邊有咁醒目

平凡職業做就世界最強

援交力max

支爆

高登叫到嚟連登聞左唔知幾多次支爆味仲係咁樣

G

屌你老母

......

see? 咩人諗咩野=.=

醒個TG group
慢慢睇！

不要蘿莉

大左都無波㗎啦

要捉起佢屌

嘔心

u?

啲蘿蔔控

=urself...

Me!=蘿蔔控

"Me!" = "蘿蔔控" ?

原來係咁

Fake news

你會入創意台睇新聞嘅咩…？

駁唔到

是惡魔吧

是大惡魔呢

（自稱）

大_惡魔

廢天使

@微唔知乜

某白毛

我屌 前日先食完吉邊

白毛大波妹 正

點睇你食咩衰咩……
幾時去食海底撈X茶邪下支共

最正是葳奈吧

屌

大惡魔正lor

大惡魔

不要亂登

Stop la

大西加爆分

講起大惡魔website.........
一年了 我仲未開工

大西配開敗犬

原來#9未開地下城 =.="

唔夠愛！

搞區議會好忙唔得閒.........
樓下接力

rubbish sin write frontend-.-

Siu4

繼續睇平凡職業造就世界最強小說
冇腦睇得好爽

..............唔怪得你咁冇腦啦

siu wt 4
接力牙

套野完全睇壞腦

敗犬咪幾好，唔駛比男主污辱乾乾淨淨入我懷抱

冇腦睇冇腦嘢

微積分(冇腦)

敗犬捉去做雞

收皮

正宮比金毛MK呃去屌

雪菜呢

yes ar

老佳冇人要

有冇五十鈴

我要 雪菜=完美女友

港孩

有埋雪菜

貼錯sor

嘩 我屌

紗矢華畫得兩張

雪菜是大婆

一名南亞人揮拳攻擊破壞連儂牆男子後逃去

真勇武

人中超雄

我仲要買咗豪華特別版

咁撚多人企係到又係比人打…

成班on99咁，一個唔夠兩個啦，一定要打撚柒班社會垃圾

血倩血償！

gchi勇武

大和解

社福界齊暴動

張超雄終於出手

我果日行過大眾書局，見到有呢本輕小說賣

各位自由閪早晨

早

中聯辦一吹雞
五毛分化失敗即刻埋位

返緊工呀，依家先放飯鐘

我代全體勞動者

612終於正式被定性為暴動！！！！

訓陣先

我今日先有假放。。。

琴日放完
準備冇假放............==

我明天先放假呀

奴工

曉sir今日沒有貼任何圖片，恥與為伍

你是689

有人影咗今日吉野家megabox分店午飯時間嘅情況

有錢邊個想返

加咗人工，要交吓戲比人嘅…

冇加人工就唔諗住交戲？

點解會無人工加？

冇得食吉野家....

幾時吹奏下海底撈喜茶嗰啲邪鳩支那

唔食化學元素

小龍蝦

食

自己讀化學 話唔食化學元素........

兩者冇衝突喎-.-

大膽假設，小心求證

agger
唔試過點知有冇問題

0.0

直播生食小龍蝦！

gchi

不是支那人

食過 返到香港肚痛

係唔係煮得唔夠熟咋
其實好唔好食…

微積分=中國人

天誅！

(圍爐取暖)2019 IVE Software Engineering

原來處女膜係 陰道門口...全球13歲後就無晒處女

生物學家

學到野

....香港D性教育真係...........

....

[連登已被滲透]中聯辦真係有料到，一出手就帶左連登風向

[714/721] 野餐及夢遊服飾

又到咗有頭條新聞睇嘅星期五

邊部

係咪射精果陣時同時屙尿果d fd黎

猛撞高捷少女...恐害腦震盪 韓國瑜：我以為她喜歡

發大財

Gun girl

我覺得幾好食

開CCTVB睇頭條先...

恥與為伍

下....

寧願等多兩粒鐘睇港台都唔睇CCTVB啦

報jor警

頭條好高質.....

睇CCTVB

急不及待啦

Day0ff 返pt 唯一好處係可以見到我女神bb
好正

.........

hello moto

估唔到第一次對話係佢聊我
：你係咪揾位坐呀？去雪櫃嗰邊啦
： 係呀 0kay

連儂牆出現撐警言論

Airdrop 收到d 咁嘅嘢

霸吃

...................

毒到呢

突發！ Uniqlo公關災難！

TOLOVE 系列 多左妹妹

約會要語識怡D唔識日文既人

生命無take two…
少食為妙

吓…
用多幾次google之後無咩問題

仲可以學日文

d港女崇韓咖bor

@上崎xx
Igcse難唔難？ 認真問

訓係度都pass好似係

井台主都考到既程度

有冇話要咩成績 先可以相等於dse中文3？

間間唔同自己上返嗰間睇

票投民建聯 香港玩撚完

[文宣反攻] 陳沛然: 網民要求我影多幾幅相，立法會大樓大部份地方均完好無損

有冇天降

一張圖證明VTC係最高學府！！！

比狗讀的

巴打係咪禮義廉忠實fans

新界東投邊個

四方西！

不了

冇 唔睇愛妻既h

最愛alpha?

心愛既伊卡洛斯

睇愛回家都有ntr啪啪啪 逼害單身狗

你還有伊卡洛斯

Tvb

變態王子不笑貓點解冇第2季

mo$

$$$$$$$$$$$

u sponsor lor

有買小說同畫集架

邊夠-.-
畫幾frame就燒完啦=.=

一花G

駁5到

含啦八婆

微：淫！ / G！

一花明星可以收好高價錢

慢左

咪屈

佢太快了

old rule

星期日沙田

遠……

下下都要行港島？

畜生！畜生嚟㗎！ 影佢哋啦！

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

原來張超雄都有絕食…
萬一雄哥有咩三長兩短，班南亞仔發難點算

南亞組

…

呢條女啲本好正

唔睇咸書…

扮乜

真 好毒

幾時帶我出去食女？

唔好怪佢
佢見到咩女人都話條女係G，見到細路女就話人拎住condom

我婆

我知
食雞唔食皮，食橙連皮食，弱弱地智唔再講，低低地B無謂提

曉sir成日杯人

又屈

有波

我揸大
sor…

Fans乜鬼，近兩次區議會我都無得投票，條友自動當選

祖國

咱

完咗未？

婆爆

你痾篤先

不如你屙

老規矩

做乜鳩…

鳩叫

男人

XXX：揹住盒Dom?

XXX: 唔係

XXX: 一包DOM姐

不是

XXX：G / G爆 / 老G / 老佳 / 援爆 / 淫 (設計對白)

要左

XXX：咪屈/唔係/不是

XXX: 又屈

喊jor

着黑衫就搞？青年一個月遭截查三次 黑警：唔好畀我喺中環或者灣仔見到你

@噁心蘿莉控立XX

從小就已經開始做G, 真係慘

啲絨毛痴左精會好難搞

街角魔族好睇

咁解咁熟....

諗都諗到啦師兄
唔通砂紙抆屎會痛都要試過先知呀

我唔識
咁practical.... 要試過先會知痴唔痴吧

thought experiment就足夠了吧

哲學佬先會咁
曬銀時要做實驗證明一下

我食腦派

即係鍵盤戰士啦

差d想j

有咩問題

Home of the revolution

一打機個人又駝背

唔係駝背就攤後到軟皮蛇咁

駝背毒撚

是但啦…

駝背射精怪

我基本上係鐘樓駝俠再世…

肥點駝背==

你屌埋我嗰份

同閪毛既原理一樣姐

七一前線義士：「我有心理準備隨時會死。」

我未有時間去睇

今天吃了什麼

達哥近況3:排戲,美食,美女同拍片,開開心心,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

動物節去反達
諗起都好玩

今日も一日頑張るぞい!

rip

蔡英文
林鄭月娥

準備訂門票了

水樹？

【お仕事】「防鯖潤滑剤」様にてR18音声作品「メデューサのメメ子」のパッケージイラストを描かせていただきました！
声優は大山チロル様が演じられておられます！サンプルもあるのでぜひ！

汪！汪！汪！

好正

國家

錯link-.-

真係有人禁入去㗎…

錯link會俾mon post撚投訴==

up

大家樂

it related degree fg 23k 叫唔叫高？

快餐品評師
有冇試過新shake shake
好食？

Fg高過20k都唔錯掛
利申：唔清楚

媽
我得咗啦

好撚正呀！！

呀呀呀啊呀呀呀啊呀！！！！！！！！！！！！！！

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

傲嬌貓

wa好𨶙毒…

Respect la...

[突發] 我老豆喺屋企整咗個連儂窗！

你好撚好打？

上年第二個夏天活動先開始玩隻驚

系

時間地點你定

眼鏡都打撚爆你

聽日沙田遊行見

堅遠…

下==？下下都行港島咩...

咁係因為政總嗰d係港島嘛…

住香港中心位係串啲

新界東喎 咩中心

香港中心會係邊

九龍塘？旺角？

藉口！

新界東你住哂？

12點鐘後我話事

我覺得遍地開花係好，但係圍政總會有更大價值…

圍唔圍都唔𨶙係做野㗎啦…

上次屯門有做嘢…

遊行=聯誼活動=同fd行完食飯

吓…
你同fd一齊遊行？唔驚比人篤出嚟咩？

我台服，仲等緊復刻

地區工作同各區遊行又唔同嘅…
不過旺角同灣仔先係最啱遊行…四通八達呀嘛

下 你冇fd?.....

西環

權力中心不是地理中心

旺角容易俾狗圍啊

台服好似年頭先出，邊有咁快復刻
等下年啦

有排等，我萬聖忍後先玩

兩傘玩到爛哂啫

我…我大撚把fd囉
d朋友多撚到要del…

明嘅 明嘅........

agger
旺角仲要多MK/黑社會

上交友網扮女人梗係爆啦大佬…

不知幾多人add我
話我無fd，痴痴地

戥你可憐..

玩日服

懶得掛vpn

收皮啦！收皮啦！

同fd一齊行會比個fd嘅思想影響
人向前推佢又話要退到老撚咁遠…
跟佢又唔係，唔跟又唔係

19才子

自從我買咗nordvpn之後…
玩fgo又中五星
玩公主連結又中老婆

我就是成功的例子

啲friend圍內有勇武派同和理非派
每次開始危險勇武都會叫和理非自己小心
有咩事好走先

都係自己一個好d…
唔使顧埋個fd

唔識照顧人點溝女呀

唔溝

公連中老婆唔難
我為東山入坑既，新年日和輕鬆抽

死毒撚..

比錢養隻隨時一野飛起你嘅私家雞有咩意義…

星期日又有運動做

唔係所有女仔都係咁樣吧.....

共產黨都有好人

日服之前都有保底，要10pack左右先得
不過依家水著復刻無咗…

堅麻煩…
三更半夜打電話嚟真係會屌佢老母，又要出嚟陪佢做d好撚陽光嘅活動真係…

excuse me…

佢地都係收order做野姐....

學我咁self isolate咪咩都唔駛煩

瞓咗覺先來打俾你
打俾你原來係叫你陪佢傾計

一兩個差唔代表全部都差…

小學之後未識過有女仔有比我傾計

天下烏鴉一樣黑

不如我地學長毛同曾主席…

飛機…

井語…？

渣㗎我中六有女同學主動叫我交班會費

你做聖誕老人，我做你隻鹿

中學成日比女捉去陪佢食飯

上水開拖

咩事打

見到呢種人要學識唔好去理

有女

小學之後未試過有女仔有打比我傾計

自膠

有阿叔影人相跟住警犬護佢走好似係

agger，冷處理

真心唔明條撚樣無啦啦彈出嚟有咩用意

咁你條女點嚟…

又護送

曉sir又杯人

二次元黎

痴心情長劍小學拍到而家

好撚酸…

【薑檸樂出片】觀塘出現信用評分燈柱

你睇副標題都知邊個比人hei0啦

哈土狗帶頭搞先

你自己決定唔好賴落人到

葉劉淑儀：林鄭月娥應「快閃落區」 不要害怕被示威者包圍

姐姐又推妹妹去死

不分化 不割蓆

Sor lo-.-

選唔到特首，懷恨在心

下下都好似想做低林奠咁

山東大學女 性學伴計劃引抨擊

大不列顛聯合王國

和平到仆街嘅遊行都可以變衝突

投共未

主動送上…

啲黑驚下下都偏幫自己人

原來佢哋先係鍵盤戰士

禾英

打緊貿易戰無錢維穩有人上網撐已經好好

日落帝國

咁咪仲衰過廉價奴工

不要嘲笑！
自己友黎

係時候重現日不落帝國嘅風範！

解體就有份…

真

死淨英格蘭同蘇格蘭就得

差唔多

Ging

又唔係30k 那算高

因為我讀乞食科吧
所以我覺得很高

好多精英分子

Cls

得我地讀屎片

It人=精英專業人士

正

紅旗，非法集結

是的

唔係有不反對通知書咩

有四個黑警比人圍

起埋路障喎

［上水遊行］福建旅客寧女士：既然港人不歡迎內地人，以後就不再來。

次次都係咁講架啦屌

岩岩警察打人 認住佢 （文宣組）

上埋實彈咁撚堅㗎

不嬲都有上實彈

點解咁大頭蝦
彈夾都可以遺失

天衣更可愛吧

早兩日只食過咸蛋黃醬麥樂雞

不好吃的

淺藍色頭髮 冇波條女叫咩名

你指我老婆銀子？

條女應該幾有market

唔夠二奶多

一花最多

珍

但一花收好貴

得39=得曬全部女

而家變左係主動黎打9你和理非，令你地驚下次唔敢出黎令運動無疾而終，明唔明？

[文宣證據] 警方未有舉旗下噴椒

政府懶理豬價飆升 業界擬放豬橫行堵政總

cctvb又唔會播

件底衫褲好正

有無人去？

我會去反達

個胸嘅size非常恰當
一對黑絲亦都可以話係錦上添花

冇波...

所以咪係恰當

冇波邊係女人

冇波先正

agger
如果可以嘅話我比較鐘意仰望嘅視線

高炒睇波先正

作為口交愛好者，高炒的確比較好

點解咁熟..

多年AV同咸game經驗

模擬第一身視覺

美油正喔

黑警大檸樂！ 法新社記者被警棍打面 嚴重瘀青

屌奶星支那啲便衣公安都係遮下鏡頭知打錯仲會扮平民say sorry

請廣傳！ 記者入院被克警要求出示身分證 記者大大聲屌走牠們！

綾波bb

毒

黑警用圓盾同長盾知嚟都無用…

差佬都有毒撚
我地應該用愛與和平去感化佢地

黑警冇個係無辜

大事大非係到 J毒撚野

長盾有用，係對住圓盾無咩作為

重點係對方唔只一個，你衝出去你就自己一個…

我對曉sir好失望

享受人生最後嘅生活

死毒撚 出面打緊仲xxxxxxxx

黑警用嗰種羅馬方陣好難破解

要多人扔囉

香港人有潔癖，拎起嚿磚都比人屌到開花

一野升過去梗出事
慢慢升級睇下public點睇
好似七一玩煙無人理咪自然可以玩多啲

612都扔哂磚有鬼人理咩

屌你老母 依家啲小學要用支那寳黎交書簿費 仲要啲聆聽教材有普通話

這是祖國給予港人的優惠

G爆

612就見唔到有人扔磚，不過扔水樽都比人屌…

香港01記者被多名警員狂扑十多下 右臂不能移動

狗咬狗

唔好扔呀…
人地有藉口㗎，唔好扔呀，扔乜撚嘢呀…

打狗要用力d

循例要講下，好似七一衝之前販民都有扮擋下

你都成日貼艦B扮乜

不要杯葛

養心殿集團嚴正聲明

未聽過

敏捷A

幸運A+
獲得了寶具

敏捷S 先正確吧

法新社女記者澄清自己不是被警察打傷

仲勁過美斯

貼圖區人士日常

警方收隊前胡亂截查身分證 有居民路過遭殃流血

比你咁貼法好想睇翻

金髮大波條女最正

幼馴染最正

成日打人 不了

援爆

你諗下 佢可以cos曬4人
幫襯佢=買一送五喎

想G點解屌你老母果套番係15+

覺得自己情緒好難控制 應該點做
失哂控鑽牛角尖 好辛苦但停唔到

因為啲乜嘢事而鑽牛角尖？

揾社工

cls

玩大左扮冇野走先

！！跳橋手足真相遂格睇！！

小事
唔見咗張信用卡（揾返）
再發現第一次去concert 嘅leaflet 被人拎咗去舖枱 hi到油漬一定清唔到
幾個鐘前發生
嗰陣個腦迫自己係咁望住張leaflets 係咁諗點解會咁
係咁將個頭撞落床想迫自己唔好諗
但完全control 唔到個腦

屌你老母microsoft, 真係戇撚鳩。其他email都收到，係得microsoft果個冇

負責追果個好撚不負責任 見個細路跳落去 自己退後幾步
要隔離2個白衫捉實

開始好攰
個心好攰
唔想再接收資訊

唔好唸咁多，早d瞓，瞓醒就無事~

早一兩個禮拜已經係咁

由612開始已經係咁

要睇開心輕小說放鬆一下

要玩galgame放鬆一下

G持

macdog冇人權

Angry jor

平凡職業?

平時慣左十二點玩三粒然後訓，6月中變左上連登追po上到成三點先打一粒然後訓

條女係一開始黑色話會保護佢嗰個?

係 佢係唯一一個堅信男主跌咗落深淵都冇死嘅人

放假=12點後玩通頂

Husky生理時鐘

24/7 itdog

家畜幾時有第二季

婆爆了

2046

這是真愛

放點尊重

no

今日沙田隻揪

老納打撚死你

gun唔到husky鐘 要weak了

Why 咁快

主角部機最型

[電腦白痴] 呢個畫面下一步應該點做？

????????
點解會打得通 siu4

蔣麗芸：民建聯的確係保皇黨

做完喇

呢排唔見井台主出黎開post, 好擔心佢嘅人身安全

壽終正寢了

死咗?

陣間就出嚟開po

唔睇肥豬

2046都唔會有

要屌到佢大肚

月是好女孩 不要咁做